［文宣］［前線］合作：玩雞蛋

發夢醒起 個身唔小心hi到雞蛋蛋液 又腥又臭 都幾麻煩。同埋雞蛋好容易冼手 又易碎 我成日都唔小心整爆d蛋

最重要嘅係 雞蛋係食材 學盧生話齋 真係最低武力黎 安全易搵無大危險

而且香港又處於雞蛋碰石頭既局面 文宣可以利用呢點大肆發文 比傳媒同其他港豬見到 香港人真係好暴力 暴力盡都係用食材。

以上全屬發夢內容，至於夢境既下半段唔記得左拉，醒起再補充。